用緊網上行家居寬頻+電話 想轉Smartone/HKBN

請出招
同埋可以留低埋contact詳談

HKBN 1000mb寬頻

私樓月費低至$119

公/居屋月費低至$99

歡迎tg查詢